alphago 可唔可以用黎幫pornhub ,xvideo 區分亞洲人種

成日都唔撚識分㗎妹/韓妹/港女/支那女/賓妹